鍾意左個KOL，求點醒

是咁的
我呢排follow開某個KOL
Inbox佢會覆我...勁開心
所以就越send越多...開始講自己野比佢聽...
開頭佢都覆得我好密, 有時仲會主動關心我d問題,
好似有次我比人呃錢, 佢仲教我去搵小額錢債審裁處

上次佢有function 我第一次見佢仲同佢傾左好耐 好似對我好特別咁

但係呢兩個星期佢好似越黎越唔理我

其實我都係想搵人話我諗多左 但宜家我成個腦都係佢

戇鳩

咩kol

KOL

見到你真人樣衰 食唔過 所以不了

咩係kol

應該係Ol一種🤔

唔想比佢知係我所以唔敢講佢做咩

如果佢係咁
唔會同我講咁耐野掛?

我唔係超索但都未至於咁差 應該

有d名但又唔算好多人識
我唔知仲可以點形容佢

開名

你幾歲？

開左佢一定知係我

20頭

佢呢？

No

我都係ＫＯＬ

點解無人冧我

好似20尾

Hehe

你有page?

我係絲

佢係咪憂鬱氣質引到小妹妹你？

有 不過唔想畀人知

俾條女發現左囉，仲洗審

個個毒撚都自以爲話自己唔差架啦

係氣質不過係才華

車

以我所知佢應該single

Me is 毒絲ok?

講左佢做咩就太易估中係邊個

佢讀文史？
咁佢咁有魅力，有無女先？

佢都未必會公開…

有過千likes and followers

Dickson話多謝你好意

唔exactly係文史但係有關

佢係page定係inbox都係成日話自己冇女好慘

佢係你十倍

唔知邊個Dickson

咩係KOL 我見識少唔知

What is kol

除非佢講大話la....

網絡紅人

佢做呢範

都唔慌搵得多啦

利申：我有正職

唔出奇

btw
本土派？

搵得多唔多同我鍾唔鍾意佢好似冇咩關係

我地冇乜傾政治
不過知佢撐本土

好地地網紅又要改個懶係高級嘅term

我本來想寫網紅 但係驚比巴打話我蝗term諗尼諗去都係得kol岩用

唔好咁撚戇鳩啦

我係話過千
唔係得一千
你有無邏輯
咪咁武斷先

唔講政治唔算KOL喎

佢可能真係幾千嘅十倍呢，你咁緊張做乜

咁我都冇話佢得10000
唔好咁武斷先

講化妝都大把kol la

畀啲邏輯
既然佢唔知我幾多
點做比較？
點計倍數？
即係鳩嗡？
你讕係串又無腦得啖笑

我對你有幾多followers冇乜興趣

膠都廢事比

Key opinion leader（好似係）

如果我like數係n ( n > 1000 )
咁佢就係10n
但係你唔知n 係幾多
你點用佢個like數除以n 得出10 呢個數字？
自打嘴巴

你最有邏輯啦，政治先係KOL嘛，畀人講兩講啲LIKE數就緊張到你呢

我無話你有興趣

但你點得出個倍數嘅數字？

你去驗IQ好喎

有人起哂鋼

咪撚on9啦

可佢都係當我普通fans咁去回我
但係我停唔到留意佢

Dickson

Youtuber ？

係啦係啦你最多follower你最紅好未?

講緊小學算術——除法
唔好柒左就轉移視線

我都唔知佢係咁講自己做乜

柒左就認啦

是咪比人騎劫左?

達哥

我知我on9 Yy

真係唔知邊個

講緊小學算術——除法
原來你除左數學唔掂
語文理解能力都係差啲

佢用page

我唔想理你個page有幾多followers
可唔可以收聲plx

用黎食女你都當真

等下啦，等佢食完手頭上嘅，咪碌下自己個inbox，下次可能揀中臨幸你啦

唔可以

佢都試過玩尼張圖

依d先食得女多

佢唔係拍片

視線由頭到尾都無轉移，就係笑鳩你出嚟認屎認屁

我認我識除法

好多肥婆都鍾意話自己唔係索不過唔差

你開page教小學數學？定情緒管理？

唔理係乜都執柒左佢啦傻鳩

其實我都係想聽尼d

但佢真係會記得我d野, 上次見面第一句就問我阿公仲有冇事

A4
散左半年

見面
俾人驗貨唔收？

真？

仆街 乜野鋪嚟 live左都唔明

160cm 98lb
冇乜身材但點都唔算肥掛

我已經冇回佢

戇鳩，打開v7大撚把你呢d痴線西，講兩句就鐘意，空虛寂寞求屌閪定屌醒

佢又未去到人人都識果種

自貼左先咪知點解囉

好似樓主呢啲單純女年中食唔少
十足迷偶像啲十八廿二妹妹 食完即飛

其實我無page

鳩嗡你就信

傻鳩

佢畫畫？

佢有個fans聚會, 都有幾十人

我都唔知自己點解會咁
好似中左降頭咁

比人搞亂左

我無講過我有幾多

我連page 都無開架傻鳩 咁多幻想 spin 來spin 去

我地都inbox左成兩個幾月

喂呀，不如你公開你個page喺度比我地follow下你啦，唔好阻住我睇post啦，成版都係你喺度斤斤計較人地講嘅一句說話，好明顯我地唔想知你啲野呀，又教人計數又剩，咩事啫你

佢咪一樣知

呀…中呀

你send 張相俾佢？

佢係畫痴

即係當中有人高質過你
見面完就傾少左？

Between 你諗下 佢對果幾十人咪一樣係咁關心架咋
你乜柒特別都無

算啦你只係咁多女其中一個
見完你覺得無feel咪唔應你
我覺得佢算有道德啦
衰d的食撚左你先block你都仲得

咁一定有
仲要平時同好多ig 女神cross over

唔好回

有d野我自己都知
但係想搵人點醒

我認我傻

我Facebook inbox佢點會冇相

好柒，慌死人唔知你勁咁

[size=6]勁條撚咩
attention whore

其實樓豬都係同追女神既毒撚一條腸出
大家唔使恥笑得咁開心

唔信你咪中個閪去比人屌下囉，睇下屌完仲有冇計傾

你當簽名會咁
正常人都係簽完就走
佢同我傾左好耐

我見到佢發神經自圓其說了，原來係痴線佬一名
Btw樓主唔好對啲半公眾人物有咁多幻想了，始終佢對你好其實都係吸納fans嘅手法之一，你放佢喺心中，對佢囉囉攣，但佢根本就唔會將你擺上心。

我無page 架傻鳩

我串條友弱智咋

個個以爲睇穿我care 啲乜緊張啲乜

好柒啊

Sunny

之前試過講到少少sex野佢都避左唔講
唔知係咪平時ig收好多變態dm
覺得佢好君子

佢又唔算成日賣廣告

佢成日都教人唔好當女仔係女神

我就算肯都冇用啦
佢都唔覆機

我是咪要unfollow佢

樓上成班心理學家快啲出來串我恥笑我啦

而家仲係咁loop佢個page
明知佢呢個鐘數訓覺

點解我咁廢

八神奄

又邊個黎

咩名黎 日本人??

個個都靚妹都話愛上明星。

到頭來未又係要出番現實世界揾老公。

照下鏡先la, 一日幾百條女msg inbox.
點會係你？

對你好因為你係fans ,形像， 唔通block尻d暗瘡肥婆咩？

記得小小野就發晒姣，我又記得晒女神d野添la

淨係識KOF

佢一定未到明星lv
可以因為咁
先可以放咁多心機係單一個fans 身上

即係有page定冇page?

Google 左
終於明上面咩八神

仲要串我

搵你攝時間姐

咁你而家做緊咩呀渠頸

其實kol 全名係咩

0 分重作

真事

上面有人解左
你當網紅啦

原來做呢KOL咁爽
有樓主呢d西痕 痕到要講淫野送上門
仲要叫哂春咁

你試下約佢食飯上酒店

唔係
之前幾個ex，得一齊過半年果兩個先有比佢

仲on9
有機會admin覆

唔通我真係咁差

人地大把女食
同埋驚你認真會上身
都係想有免費西屌者
無謂有手尾

姐係你都認自己西痕？

你係咪表現得太瘋狂

我同佢講每一樣野佢都冇hea覆

我上一份工拖左我3個月糧, 佢搵埋律師幫我
我阿公入醫院 佢會問埋阿公有咩病 住邊間醫院 我冇搵佢都會問番我阿公有冇好轉
我生日 佢特登錄首歌比我

我覺得佢會block 我

可以拆解到係邊個人未
好想知

諗多咗，佢想呃你錢咋！

咪係 宜家仲要知你有上連登
仲會唔會食你個西 博俾你爆大鑊咩

佢係自己管

你諗下係咪你開始講野話題語氣越黎越大膽
佢先開始唔多理你

我真係明
好多謝你一路點醒

成日下意識就defend 左自己先

Key opinion leader

諗起万刀甲果個瘋狂fans
又係會關心佢留言比佢 又合照咁
但明眼人一睇就知佢唔會鍾意個fans仔啦

又好似係

我覺得係

以為係Korean OL

我唔係肉食女

上面條on9好撚煩

你好中point 個個comment 都好中

我好似無

但係樓上個個都話我有

點解嘅？

我都無見過

有無人有link？

好想睇下

應該冇咁易估到

如果係咁我都可以死心
但我邊有錢

做得kol都係仆街 衰過做賊

所以我一定唔會講佢係邊個

我諗佢都唔會入尼個post掛?

我又未去到做好多瘋狂野....

香港kol 唔係好多有10k likes喎
咪咁on9送上門俾人食啦
禮貌上佢開頭一定覆妳
人地都開始唔覆妳

咁都引到個痴線佬出黎

點解咁講
佢唔會偷人野share
相反試過比人偷野

人地正人君子，主動保持距離
你唔好累鳩人，一陣比班小學雞公審
你難辭其咎

king of leon

乜野係kol

唔駛理呢d人 無人理佢就會自己收皮

佢仲成日話5位數page 周街都係

比其他fans知道佢對d fans都幾好
形象工程 咁咪多d妹妹仔囉
吸多d人follow 咁咪紅囉
有多d工作機會 多d錢多d人識
就會去溝明星仔/其他ig女神

到時你咪比人唔知放左係邊

好在有你一直講真話
好多野我都明
但係就控制唔到自己諗佢
一開fb又會見到佢個page d newsfeed

樓主咪撚咁戇鳩啦！冷靜少少

又濫用kol

Korean OL

佢成日話自己唔算出名

伯賴

你做乜撚姐 好恨有妹妹鐘意你 ？

就係佢咁君子我先抽離唔到
如果佢狗公d 我都一早唔理佢

咁諗我個心會安樂d ge

唔通係叔叔

我唔係打機啦

你個名

換個大波索女ac pm 佢試下

禁唔落手
對唔住呀巴打

又咩名來

放心
我死都唔會講佢係邊個

樓主平時應該唔睇開片

佢個樣唔似

乜撚野KOL

都好wor

但咁咪變左釣狗公？

Yes
YouTube 都少開

咁大波索女就人知常情呀
大家都係男人你唔係唔明呀

而家真係呀豬呀狗都叫kol

唔好再浪費時間，樓主你一直都自命特別果個
但實質係點你心知肚明，萬幾二萬個followers咁你至多咪幾千分之一？硬係要拗⋯⋯
做page做KoL啲公關好就基本啦，係要成個痴女咁煩住人地，人地當你煩又好，君子想遠離你都好，再煩尻人驚你上報

廿歲有多都唔撚化

咪係 以為自己真係好撚特別 睇到覺得好撚煩 瞓撚醒未呀 擺明人地對你無嘢唔想你誤會咪唔應你囉 唔鍾意你就唔鍾意你㗎啦 唔理你條件好唔好 就算你條件好就要鍾意你就要同你發展？inbox咗兩個幾月就一定要鍾意你㗎啦？唔可以喺呢兩個幾月同咗第2個flirt同咗第2個一齊？
真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

我都冇咩動作lu
淨係停唔到諗佢

我諗唔到其他term

No j

嗰個on9仔一入嚟就發現一早block咗
睇嚟本身係啲價值觀有問題/on99周圍吠嗰啲嚟 建議大家善用下show blocked user功能

鴻福郎？

君唔君子都好
你有權繼續鍾意佢
但人地都有權唔理你唔鍾意你
你頂得順咪繼續沉醉喺自己個夢入面囉

好多謝咁多位點醒

我要開工了...要到lunch 先上到

希望到時清醒少少

我努力緊醒

我taste冇咁特別

作家？

Btw 樓上個乜柒軒收皮啦 無人想知你有幾出名呀

我又真係唔覺得佢心知肚明
擺明係以為人地淨係覆佢一個
咪玩啦
記得你屋企有事又點 生日唱歌又點？我對住普通朋友都會專登生日唱首歌錄音俾佢 對住普通朋友都會記得佢有咩特別嘢發生 佢有嘢要幫都會盡幫㗎啦
呢啲多少少人識實質都係無乜人識嘅KOL咪又普通人一個 做埋啲好正常嘅行為你就以為係甜頭 對你嚟講咪甜頭囉 喺佢眼中只係好normal㗎咋
唔好高估自己 唔好高估成個事

屌住咁多先 不過都廢事回 醒唔醒都係取決於你 要講嘅都講咗 係咁先

網紅好大陸
KOL 呢個term用左好耐，係近期先廣為人知

笑到停唔到

伯賴幾正喎 把聲好好丁

明明就係垃圾blogger youtuber
無啦啦安個乜鳩KOL 既名

你要睇到佢對個個一樣先會心息
不過唔排除佢已經睇到個post

網絡紅人仲唔係我地偉大既大J

負評係比你d 5p字

咩撚係kol?

達哥？

網絡紅人 youtuber唔等於或者唔一定係kol
依家真係阿豬阿狗都話係kol

唉屌我都中意左個

樓主叫岑晉晴？

樓上個癲佬好有雨果小子個垃圾嘅feel

屌 我啱啱都想講

一鳩block柒左條on9佢啦 9唔撚搭8
串人比人撚返轉頭就賴皮 垃圾
Btw
醒下啦 係點你自己feel到

無人有興趣知你幾千定一千

KING JER

肯定係寫文

堂主？

KOL=/=網絡紅人

我都識好多kol
但真人真係普通到極點

可以因爲佢地電腦叻
i mean 執相

king of LOL?

我都覺得係堂主

Show Blocked User - 續軒渠集

煩到仆街

King Of Lesbian

屌

korean office lady

Deer Chan?

Kol咩撚野黎

LLH?

正 有得呃蝦條

唔撚係leo man呀

其實樓主你口講話想醒，但睇你既回應我唔覺得你真心想醒。所以講多都嘥氣

樓主好撚on9 ，佢唔肯屌你咪對住youtube diy 囉

其實都理解樓主嘅心情
因為條友真心定想呃西屌其實feel到
連登仔乜都話人呃西屌
真正同佢相處過嗰個係你嘛

不過做得Kol實好識social
佢可能當識多個朋友 都會係真心想關心你嘅
但唔一定係鐘意你囉

如果佢真係鐘意你一定會有表示嘅
但你都話佢已經無乜理你
建議樓主都唔好成日煩住人啦
做到frd已經好好

咩係lol

咁等我係我個 page 幫你宣揚下先

女嘅過 10K 就好多
男嘅就少啲

無錯，之前大陸咪又條女落嚟香港，話劉德華對佢有意思嘅
所以唔好自己想太多，做到 fd 已經好唔錯

咪鳩up la 係撚網路紅人 你自己諗架？

其實會唔會係其中一個呢？

樓主冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

總於冇咁忙

好在樓上冇一個估中

我識呢個名

我就係唔想變到咁
同埋我果個都冇柏豪咁出名

你同佢傾得好埋？

Sorry 我用錯term
因為唔知點形容佢

佢今日好旱有到宜家都未更新page
唔知係咪睇到

佢有上過viutv 不過唔係呢集

唔識...又係打機？

而家都有d驚

Key of Ladies?
Let me unlock you

所以我諗黎諗去都係用kol

唔係呢類

咁開page一定係寫野架啦

佢邊年開始做kol?

佢唔識影相
真人仲好睇過d相

佢冇咁出名

唔識

呢一兩年

係咪LLH?

佢個個都咁對架啦，成盤生意，你又係客

暫時仲未有人估到

除非你好靚或者好吸引人啦
否則都係當你fans 關心你個啲手法嚟啫

咁係定唔係

講太多了

所以打死我都唔開名

網上太多痴線佬

俾佢知道係邊個我驚會去佢個page搞事

佢之前已紅試過比hater搞

唔係

我係 KOF 2蚊打爆機

( Show Blocked User - 續軒渠集 )

睇到火都嚟撚埋
圖又冇link又冇乜七都冇
屌你老母負評上一頁

今朝差d比你地tum到開名
但見到上面個痴線佬
而家我死都唔會開
我一陣個痴線佬走去搞佢我會內疚一世

如果佢見到呢個post會點

佢自有方法啦

咁你開post 黎把撚呀，死臭雞 咁撚多幻想，照下塊死人鏡先啦冇鏡飲多d 水屙大篤d 尿照下你個死人臭豬樣

名呢屌

Keo?

其實 like & unfollow 喇，初初係會有啲唔慢不過慢慢無事

東尼電機？
Btw 我因工作關係接觸過好多kol，身邊都有同事本身就係kol，其實都只係普通人一個，我公司大把同事有potential做kol過佢地

LLH真係好靚仔，佢未紅個陣成日係市集見到佢